大家係咪嫌未死夠香港人？

連袁國勇都話未來幾日再唔封關就玩撚完 大家如果睇左武漢d片都知入面幾恐怖 我睇完真係訓唔到 再唔封關就係香港大爆發 然後變武漢 到時死得人多

政府唔做嘢唯有自己做 自己香港自己救 我地係想攬抄但唔係要死哂d真香港人

各位我地真係得返最後幾日做野 快d推行動post

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

自己香港自己救

封關係刻不容緩

推

大家幫推行動post

Push

自己香港自己救

罷工救港 功德無量

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

求下大家推下個行動post

港共唔封 就全港市民去封

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

全民罷工
[red]封關救港[/red]

唔想死就唔好返工
返工真係高危活動

醒下啦香港人 政府唔會救我哋 只能自救

全部人幫我入去推 港人自救

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !